初出茅廬寫下野

恆指將上去殺埋27900 熊 28000左右停一停
之後向下補返裂口 （大概第一點26200）
預計 2月 新年第一日
大家可以見到Hsi 單日drop 600點
用呢個黎開新年炮
岩岩開左個新tg谷 歡迎大家一齊討論 謝謝支持

9估?

唔係

推

282熊震緊了

手土

留名先

Gogo

完全feel到同17年中至年尾咁
一堆股神出黎預測升勢
大部份都係冇講原因得條線
乾升就跳哂出黎

原因 其實好簡單
公司十間有七八間都蝕緊錢 Gdp下調 經濟數據都唔係咁好既情況 整係熱錢流入靠幾個消息拉升
整係消息就拉咁高
所以你可以諗下係咪真升， 似曇花一現
如果真現牛市 個環境唔係咁 所以睇今年都是橫loop多
咁樣算唔算原因？

廢淡

真係有技術派股神出黎開post

我不是股神 只係想了解下大家套諗法

點睇聽日？

Drop 600?

9upper

美股方面點睇

公司十間有七八間都蝕緊錢 ? 最近美股多數都超預期
港股未公佈
如果只係睇RSI就會跌，但萬一港股都超預期就會超買再超買
始終港股PE仲係低

申利：我都好想佢跌，好想入反多啲平貨

超預期
係大戶先降預期
拎到成件事變超預期
其實個數係細左好多

唔會一下上
會先下降

預期賺幾多錢係現價就 PRICE IN 咗，如果唔係蘋果點解超少少預期都升？

AMD更加講明頭半年會賺得少都大升20%？

睇莊點睇
+ 資金流向
大戶想玩升 少少好消息都拉上
如果真係想針佢份業績 其實睇佢毛利 同銷售個類 都可以針 真心睇大戶點演繹比觀眾知

同埋nflx 都超預期 點解個日又針佢細項😂
之前類近熊市
業績好 超預期 大戶都照針入面細項
今次無 日後會唔會針 睇大戶點講
我只係知 計左條數出黎
唔係牛市既蹟象 比盡都係今年橫行多

你條數係邊？唔post出黎點討論

點解要公開😂 就好似你去算命咁 叫個算命佬公開自己法門咁 論就只論推算出黎既結果 唔會問人當中既法門

咁你開 POST有咩用

純大家討論睇法
唔係話要挑戰火
你入黎只係想搞事

咁都叫搞事，定係你開個 GROUP 係諗住如果真係跌就開班收錢教人？

諗住 有個平台傾下計 搵下隱世高手傾下心得

你話十間公司有七八間都蝕緊錢 都係計出黎定點？
因為真係好好奇未公佈你點解會知姐

你留意下呢會社會 同睇下公司入面data就知
唔講我點知

咁佢間公司會賣唔同野 你咪睇佢主力個幾樣 同留意個市況推出黎

咁即係你感覺十間公司有七八間都蝕緊錢定係你有內幕知道十間公司有七八間都蝕緊錢？

睇數據 分析

就我所知 進出口公司 18年計數 蝕左好多
唔計個經濟差
同出面好多人放緊無薪假
美國又無錢搞national park 過聖誕
好多野甲埋睇 如果經濟真係好
政府會願意掉錢落黎做
同訂單都會多 唔會有咁多虧損問題出現
同唔會有18年既情況發生
當然有虧損 但唔代表一定好差
都係個句睇大戶點演繹

谷主

你覺呢